真心救教 北愛爾蘭 同蘇格蘭有無當地獨有既語言及法系

做緊中學一份project, 救指點一下，多謝

打錯字， 求

功課自己做啦, 乜attempt乜research乜針對問題都冇點幫你

Scotland - Gaelic language 詳見google

無聽過Irish, lad?

Irish, Scottish都係Celts文化區
當地語言都係塞爾特語分支